msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: CloudPebble\n"
"Language: zh-TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: auth/views.py:31
msgid "Invalid username or password"
msgstr "無效的使用者名稱或密碼"

#: auth/views.py:34
msgid "Account disabled."
msgstr "帳戶已停用。"

#: ide/git.py:16
msgid "Invalid user GitHub tokens."
msgstr "無效的使用者 GitHub 權杖。"

#: ide/api/phone.py:44
msgid "Tap to enable developer mode and install apps from CloudPebble."
msgstr "輕觸以啟用開發人員模式並從 CloudPebble 安裝應用程式。"

#: ide/api/project.py:289
msgid "Invalid Github URL."
msgstr "無效的 Github URL。"

#: ide/api/source.py:92
msgid "Could not save: file has been modified since last save."
msgstr "無法儲存：上一次儲存後檔案已被修改。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:5
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: ide/static/ide/js/compile.js:6
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ide/static/ide/js/compile.js:7
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: ide/models/files.py:19
msgid "Binary blob"
msgstr "二進位大型物件"

#: ide/models/files.py:20
msgid "1-bit PNG"
msgstr "1 位元 PNG"

#: ide/models/files.py:21
msgid "1-bit PNG with transparency"
msgstr "具透明度的 1 位元 PNG"

#: ide/models/files.py:22
msgid "True-Type Font"
msgstr "True-Type 字型"

#: ide/models/files.py:45
msgid "Uploaded file too big."
msgstr "上載檔案過大。"

#: ide/models/files.py:124
msgid "App"
msgstr "應用程式"

#: ide/models/files.py:125
msgid "Worker"
msgstr "Worker"

#: ide/models/project.py:21 ide/templates/ide/index.html:81
msgid "Pebble C SDK"
msgstr "Pebble C SDK"

#: ide/models/project.py:22 ide/templates/ide/index.html:82
msgid "Simply.js"
msgstr "Simply.js"

#: ide/models/project.py:23 ide/templates/ide/index.html:83
msgid "Pebble.js (beta)"
msgstr "Pebble.js（測試版）"

#: ide/models/project.py:83 ide/templates/ide/index.html:88
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: ide/models/project.py:84
msgid "SDK Demo"
msgstr "SDK 示範版"

#: ide/models/project.py:85
msgid "Example"
msgstr "範例"

#: ide/models/user.py:19
msgid "As-you-type"
msgstr "在您輸入時"

#: ide/models/user.py:20
msgid "When pressing Ctrl-Space"
msgstr "當按住 Ctrl+Space 時"

#: ide/models/user.py:21 ide/templates/ide/index.html:50
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: ide/models/user.py:28
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: ide/models/user.py:29
msgid "vim-like"
msgstr "與 vim 類似"

#: ide/models/user.py:30
msgid "emacs-like"
msgstr "與 emacs 類似"

#: ide/models/user.py:43
msgid "Using spaces"
msgstr "使用空格"

#: ide/models/user.py:44
msgid "Using tabs"
msgstr "使用標籤"

#: ide/models/user.py:50
msgid "Autocompletion"
msgstr "自動完成"

#: ide/models/user.py:51
msgid "Keybinds"
msgstr "快速鍵"

#: ide/models/user.py:52
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: ide/models/user.py:54
msgid "Tab width"
msgstr "標籤寬度"

#: ide/templates/ide/gist-import.html:6
msgid "You are going to create a project based on a template."
msgstr "您將使用範本建立項目。"

#: ide/templates/ide/gist-import.html:11
msgid "Create Project"
msgstr "建立項目"

#: ide/templates/ide/index.html:11 ide/templates/ide/project.html:33
#: ide/templates/ide/settings.html:11
msgid "Projects"
msgstr "項目"

#: ide/templates/ide/index.html:12 ide/templates/ide/project.html:34
#: ide/templates/ide/project.html.py:46 ide/templates/ide/settings.html:12
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ide/templates/ide/index.html:13 ide/templates/ide/project.html:35
#: ide/templates/ide/settings.html:13
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: ide/templates/ide/index.html:19
msgid "All your projects"
msgstr "您的全部項目"

#: ide/templates/ide/index.html:21 ide/templates/ide/index.html.py:119
#: ide/templates/ide/project.html:175 ide/templates/ide/project.html.py:204
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ide/templates/ide/index.html:22 ide/templates/ide/index.html.py:191
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: ide/templates/ide/index.html:30
msgid "Project"
msgstr "項目"

#: ide/templates/ide/index.html:31
msgid "Last modified"
msgstr "上次修改日期"

#: ide/templates/ide/index.html:32
msgid "Last built"
msgstr "上次組建日期"

#: ide/templates/ide/index.html:43
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: ide/templates/ide/index.html:59
msgid "You don't have any projects yet."
msgstr "您尚未建立任何項目。"

#: ide/templates/ide/index.html:66
msgid "Create New Project"
msgstr "建立新項目"

#: ide/templates/ide/index.html:72 ide/templates/ide/index.html.py:137
#: ide/templates/ide/index.html:158 ide/templates/ide/project/settings.html:8
msgid "Project name"
msgstr "項目名稱"

#: ide/templates/ide/index.html:78
msgid "Project type"
msgstr "項目類型"

#: ide/templates/ide/index.html:91
msgid "Empty project"
msgstr "空白項目"

#: ide/templates/ide/index.html:93
msgid "Standard Templates"
msgstr "標準範本"

#: ide/templates/ide/index.html:100
msgid "SDK demos"
msgstr "SDK 示範版"

#: ide/templates/ide/index.html:107
msgid "Examples"
msgstr "範例"

#: ide/templates/ide/index.html:120 ide/templates/ide/index.html.py:192
#: ide/templates/ide/project.html:174 ide/templates/ide/project.html.py:203
#: ide/templates/ide/project.html:233 ide/templates/ide/project.html.py:256
#: ide/templates/ide/project.html:330 ide/templates/ide/project.html.py:343
#: root/templates/root/index.html:106
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ide/templates/ide/index.html:125
msgid "Import Existing Project"
msgstr "匯入現有項目"

#: ide/templates/ide/index.html:129
msgid "Upload Zip"
msgstr "上載 Zip"

#: ide/templates/ide/index.html:130
msgid "Import from GitHub"
msgstr "從 GitHub 匯入"

#: ide/templates/ide/index.html:143
msgid "Zip file"
msgstr "Zip 檔案"

#: ide/templates/ide/index.html:146
msgid "This must be a zip file containing a standard Pebble project."
msgstr "這必須是包含一個標準 Pebble 項目的 zip 檔案。"

#: ide/templates/ide/index.html:164
msgid "GitHub Project"
msgstr "GitHub 項目"

#: ide/templates/ide/index.html:170
msgid "Branch (optional)"
msgstr "子目錄（可選）"

#: ide/templates/ide/index.html:177
msgid "Use as Git remote"
msgstr "作為 Git 遠端使用"

#: ide/templates/ide/project.html:47
msgid "Compilation"
msgstr "編製"

#: ide/templates/ide/project.html:49
msgid "Source files"
msgstr "來源檔案"

#: ide/templates/ide/project.html:50 ide/templates/ide/project.html.py:54
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: ide/templates/ide/project.html:52
msgid "Worker source"
msgstr "Worker 來源"

#: ide/templates/ide/project.html:54
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: ide/templates/ide/project.html:89
msgid "Preparing autocomplete…"
msgstr "正在準備自動完成…"

#: ide/templates/ide/project.html:116
msgid "Create new file"
msgstr "建立新檔案"

#: ide/templates/ide/project.html:122
msgid "File type"
msgstr "檔案類型"

#: ide/templates/ide/project.html:125
msgid "C file"
msgstr "C 檔案"

#: ide/templates/ide/project.html:126
msgid "JavaScript file"
msgstr "JavaScript 檔案"

#: ide/templates/ide/project.html:127
msgid "Window Layout"
msgstr "視窗配置"

#: ide/templates/ide/project.html:133 ide/templates/ide/project.html.py:157
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: ide/templates/ide/project.html:139
msgctxt "compilation target"
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: ide/templates/ide/project.html:142
msgid "App / Watchface"
msgstr "應用程式/錶盤"

#: ide/templates/ide/project.html:143
msgid "Background worker"
msgstr "背景 Worker"

#: ide/templates/ide/project.html:149
msgid "Create header"
msgstr "建立標頭"

#: ide/templates/ide/project.html:165
msgid "Window name"
msgstr "視窗名稱"

#: ide/static/ide/js/github.js:8
msgid "That repo does not exist. Would you like to create it?"
msgstr "該存放庫不存在。是否建立一個？"

#: ide/templates/ide/project.html:187
msgid "Repo Name"
msgstr "存放庫名稱"

#: ide/templates/ide/project.html:196
msgid "Description <span class=\"muted\">(optional)</span>"
msgstr "描述<span class=\"muted\">（可選）</span>"

#: ide/templates/ide/project.html:211 ide/templates/ide/project/github.html:47
msgid "Push New Commit"
msgstr "推送新的認可"

#: ide/templates/ide/project.html:217
msgid "Commit Summary"
msgstr "認可摘要"

#: ide/templates/ide/project.html:219
msgctxt "sample commit summary"
msgid "Fix something useful."
msgstr "修復實用內容。"

#: ide/templates/ide/project.html:223
msgid "Extended description <span class=\"muted\">(optional)</span>"
msgstr "延伸描述<span class=\"muted\">（可選）</span>"

#: ide/templates/ide/project.html:234
msgid "Commit"
msgstr "認可"

#: ide/templates/ide/project.html:241 ide/templates/ide/project/github.html:48
msgid "Pull Latest Commit"
msgstr "提取最新認可"

#: ide/templates/ide/project.html:245
msgid "<p>Are you sure you want to pull the latest commit? Doing so will <em>overwrite</em> everything currently in your project.</p>\n"
"<p>There will be no further warnings and no opportunity to merge. This cannot be undone.</p>"
msgstr "<p>是否確定要提取最新認可？此操作將會<em>覆寫</em>您當前項目中的所有內容。</p>\n"
"<p>系統不會發出進一步警告，亦無合併機會。此操作無法取消。</p>"

#: ide/templates/ide/project.html:249
msgid "Pulling latest commit from GitHub…"
msgstr "正在從 GitHub 提取最新認可……"

#: ide/templates/ide/project.html:257
msgctxt "button label"
msgid "Pull"
msgstr "提取"

#: ide/templates/ide/project.html:285
msgid "Install App"
msgstr "安裝應用程式"

#: ide/templates/ide/project.html:288
msgid "Installing app on your watch…"
msgstr "正在為您的手錶安裝應用程式……"

#: ide/templates/ide/project.html:294 ide/templates/ide/project.html.py:310
#: ide/templates/ide/project.html:402
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#: ide/templates/ide/project.html:295
msgctxt "button to look at logs"
msgid "View logs"
msgstr "檢視記錄"

#: ide/templates/ide/project.html:301
msgid "Taking Screenshot"
msgstr "正在抓取螢幕擷取畫面"

#: ide/templates/ide/project.html:304
msgid "Taking screenshot…"
msgstr "正在抓取螢幕擷取畫面……"

#: ide/templates/ide/project.html:331 root/templates/common/base.html:47
msgid "Okay"
msgstr "確定"

#: ide/templates/ide/project.html:344
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ide/templates/ide/settings.html:20
msgid "Editor settings"
msgstr "編輯器設定"

#: ide/templates/ide/settings.html:24
msgid "Settings saved!"
msgstr "設定已儲存！"

#: ide/templates/ide/settings.html:40
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ide/templates/ide/settings.html:41
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: ide/templates/ide/settings.html:47
msgid "GitHub Integration"
msgstr "GitHub 整合"

#: ide/templates/ide/settings.html:54
msgid "Re-authenticate"
msgstr "重新驗證"

#: ide/templates/ide/settings.html:55
msgid "Unlink account"
msgstr "取消連結帳戶"

#: ide/templates/ide/settings.html:57
msgid "Link your GitHub account"
msgstr "連結您的 GitHub 帳戶"

#: ide/templates/ide/settings.html:60
msgid "Connecting your GitHub account enables you to connect your projects to GitHub repositories."
msgstr "連接您的 GitHub 帳戶後，您可將您的項目連接至 GitHub 存放庫。"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:16
msgid "Install and Run"
msgstr "安裝和執行"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:17
msgid "View app logs"
msgstr "檢視應用程式記錄"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:18
msgid "Screenshot"
msgstr "螢幕擷取畫面"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:31
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:32
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:33
msgid "Available App RAM:"
msgstr "可用的應用程式 RAM："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:34
#, fuzzy
msgid "Available Worker RAM:"
msgstr "可用的 Worker RMA："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:38
msgid "Run build"
msgstr "執行組建"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:39
msgid "Get PBW"
msgstr "獲取 PBW"

#: ide/static/ide/js/compile.js:25
msgid "Build log"
msgstr "組建記錄"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:47
msgctxt "number symbol"
msgid "#"
msgstr "編號"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:48
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:49
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ide/static/ide/js/ib/layer.js:20
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ide/templates/ide/project/github.html:8
msgid "Github Repo"
msgstr "Github 存放庫"

#: ide/templates/ide/project/github.html:14
msgctxt "git branch"
msgid "Branch"
msgstr "子目錄"

#: ide/templates/ide/project/github.html:20
msgctxt "button label"
msgid "Pull changes"
msgstr "提取變更"

#: ide/templates/ide/project/github.html:23
msgid "Manually"
msgstr "手動"

#: ide/templates/ide/project/github.html:24
msgid "Automatically"
msgstr "自動"

#: ide/templates/ide/project/github.html:26
msgid "If you select 'Automatically', the contents of this project <em>will be overwritten</em> every time you push to your repo from elsewhere, <em>without prompting you</em>."
msgstr "如果您選擇『自動』，則在您每次從其他位置推送至您的存放庫時，此項目的內容<em>將被覆寫</em>，<em>且不會向您發出提示</em>。"

#: ide/templates/ide/project/github.html:30
msgid "After pulling"
msgstr "提取後"

#: ide/templates/ide/project/github.html:33
msgid "Do nothing"
msgstr "無任何操作"

#: ide/templates/ide/project/github.html:34
msgid "Build automatically"
msgstr "自動組建"

#: ide/static/ide/js/editor.js:469
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:8
msgid "Resource type"
msgstr "資源類型"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:11
msgid "PNG image"
msgstr "PNG 圖像"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:13
msgid "PNG with transparency"
msgstr "具透明度的 PNG"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:14
msgid "TrueType font"
msgstr "TrueType 字型"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:15
msgid "Raw binary blob"
msgstr "原始二進位大型物件"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:21
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:24
msgid "You can have multiple Pebble resources from a single file (for different sizes, etc.)"
msgstr "您可從單一檔案獲得多種 Pebble 資源（針對不同大小等）。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:36
msgid "Download uploaded resource"
msgstr "下載已上載的資源"

#: ide/static/ide/js/resources.js:19
msgid "Identifier"
msgid_plural "Identifiers"
msgstr[0] "識別碼"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:43
#: ide/templates/ide/project/resource.html:52
msgid "This is used in your code and must be a valid C identifier."
msgstr "識別碼在您的代碼中使用，必須為有效的 C 識別碼。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:53
msgid "It must end with the desired font size."
msgstr "它必須以所需的字型大小結尾。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:57
msgctxt "like letters and numbers"
msgid "Characters"
msgstr "字元"

#: ide/static/ide/js/resources.js:185
msgid "A PCRE regular expression that restricts characters."
msgstr "限制字元的 PCRE 規則運算式。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:65
msgid "Tracking adjust"
msgstr "正在追蹤調整"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:68
msgid "Number of additional pixels by which to shift each character."
msgstr "轉換各字元所用的額外像素數量。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:471
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:86
msgid "Another font"
msgstr "其他字型"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:17
msgid "App kind"
msgstr "應用程式類型"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:20
msgid "Watchapp"
msgstr "手錶應用程式"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:21
msgid "Watchface"
msgstr "錶盤"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:26
msgid "Short App Name"
msgstr "應用程式簡稱"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:28
#: ide/templates/ide/project/settings.html:37
msgctxt "sample app name"
msgid "Demo App"
msgstr "應用程式示範版"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:30
msgid "App's short name. This will appear on the watch."
msgstr "應用程式簡稱。簡稱將在手錶上顯示。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:35
msgid "Long App Name"
msgstr "應用程式全稱"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:39
msgid "App's long name. This will appear in the app list on the phone."
msgstr "應用程式全稱。全稱將在手機上的應用程式清單中顯示。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:44
msgid "Menu image"
msgstr "功能表圖像"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:47
msgid "None"
msgstr "無"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:47
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:50
msgid "Displayed on the Pebble's main menu. Must be a 28x28 file in PNG format."
msgstr "在 Pebble 的主功能表上顯示。必須為 PNG 格式的 28x28 檔案。"

msgid "Displayed on the Pebble's main menu. Must be a 25x25 file in PNG format."
msgstr "在 Pebble 的主功能表上顯示。必須為 PNG 格式的 25x25 檔案。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:55
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:57
msgctxt "sample company name"
msgid "Demo Company"
msgstr "示範公司"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:59
msgid "Name of the app's developer."
msgstr "應用程式開發人員的名稱。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:74
msgid "Version label"
msgstr "版本標籤"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:79
msgid "App version. Takes the format major[.minor], where major and minor are between 0 and 255."
msgstr "應用程式版本。採用格式「主要[.次要]」，主要和次要的數值介於 0 至 255 之間。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:84
msgid "App UUID"
msgstr "應用程式 UUID"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:88
msgid "A unique identifier for the app."
msgstr "應用程式的唯一識別碼。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:95
msgid "PebbleKit JS Message Keys"
msgstr "PebbleKit JS 訊息機碼"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:100
msgid "Key Name"
msgstr "機碼名稱"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:101
msgid "Key ID"
msgstr "機碼識別碼"

#: ide/static/ide/js/settings.js:202
msgid "New Entry"
msgstr "新增條目"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:121
msgid "A mapping from strings to integers used by PebbleKit JS."
msgstr "字串與 PebbleKit JS 所使用整數的對應。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:126
msgctxt "checkbox label"
msgid "Check Javascript"
msgstr "檢查 JavaScript"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:132
msgctxt "checkbox label"
msgid "Uses Location"
msgstr "使用位置"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:138
msgctxt "checkbox label"
msgid "Configurable"
msgstr "可設定"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:146
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:147
msgid "Download as zip"
msgstr "下載為 Zip"

#: ide/static/ide/js/settings.js:145
msgid "Delete Project"
msgstr "刪除項目"

#: ide/templates/ide/project/ui-editor.html:12
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: ide/templates/ide/project/ui-editor.html:13
msgid "Toolkit"
msgstr "工具組"

#: ide/utils/project.py:34
msgid "No project root found."
msgstr "未找到項目根目錄。"

#: ide/utils/sdk.py:135 ide/utils/sdk.py:169 ide/utils/sdk.py:187
msgid "Unknown project type %s"
msgstr "未知的項目類型 %s"

#: root/templates/common/base-narrow.html:24
msgid "CloudPebble was created by Katharine Berry and is now run by Pebble."
msgstr "CloudPebble 由 Katharine Berry 建立，目前由 Pebble 營運。"

#. Translators: Modal prompt header
#: root/templates/common/base.html:39
msgid "Welcome Back"
msgstr "歡迎回來"

#. Translators: This is followed by a list of changes.
#: root/templates/common/base.html:43
msgid "Here's what's changed since the last time you were here:"
msgstr "下面是自您上次使用後的最新更新："

#: root/templates/root/index.html:11
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: root/templates/root/index.html:12
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: root/templates/root/index.html:22
msgid "Already have a Pebble account?"
msgstr "已有 Pebble 帳戶？"

#: root/templates/root/index.html:23
msgid "This is the same account you use to log in to the Pebble Forums, Developer Portal and phone app. Don't have a Pebble account? Create one!"
msgstr "此帳戶與您登入 Pebble 論壇、開發人員入口網站和手機應用程式所使用的帳戶相同。尚未擁有 Pebble 帳戶？請建立一個！"

#: root/templates/root/index.html:24
msgid "Log in with your Pebble account"
msgstr "使用您的 Pebble 帳戶登入"

#: root/templates/root/index.html:25
msgid "Create Pebble account"
msgstr "建立 Pebble 帳戶"

#: root/templates/root/index.html:36
msgid "Have a legacy CloudPebble account?"
msgstr "是否有舊版的 CloudPebble 帳戶？"

#: root/templates/root/index.html:37
msgid "Log in to link it with your Pebble account. Legacy\n"
"accounts are being phased out in favour of the\n"
"Pebble account system. Once you log in you will be\n"
"required to link your accounts;\n"
"henceforth you must log in with your pebble account."
msgstr "登入後，將其與您的 Pebble 帳戶連接。舊版\n"
"帳戶因 \n"
"Pebble 帳戶系統的考量將被逐步淘汰。登入後，您\n"
"需要連結您的帳戶；\n"
"然後，您必須使用您的 pebble 帳戶登入。"

#: root/templates/root/index.html:42
msgid "Link to your Pebble account"
msgstr "連結至您的 Pebble 帳戶"

#: root/templates/root/index.html:55
msgid "Online Pebble Development"
msgstr "線上 Pebble 開發"

#: root/templates/root/index.html:56
msgid "Write apps without dealing with Linux, virtual machines, compilers, or Python."
msgstr "無需使用 Linux、虛擬機器、編譯器或 Python 即可編寫應用程式。"

#: root/templates/root/index.html:57
msgid "Get Started"
msgstr "現在開始"

#: root/templates/root/index.html:62
msgid "Nothing to install"
msgstr "無需安裝"

#: root/templates/root/index.html:63
msgid "Write apps directly in your browser. Skip all setup instructions!"
msgstr "直接在您的瀏覽器中編寫應用程式。跳過所有安裝指示！"

#: root/templates/root/index.html:67
msgid "No JSON to edit"
msgstr "沒有可編輯的 JSON"

#: root/templates/root/index.html:68
msgid "Resources are managed through a friendly user interface"
msgstr "透過易用的使用者介面管理資源"

#. Translators: This is "cloud" as in the internet, but used as a pun on cloud as in sky.
#: root/templates/root/index.html:73
msgid "Cloudy"
msgstr "雲端"

#: root/templates/root/index.html:74
msgid "It's on the internet. Accessible from anywhere! That's a good thing, right?"
msgstr "一切盡在互聯網上，可隨時隨地獲取！棒極了，不是麼？"

#: root/templates/root/index.html:78
msgid "More to come"
msgstr "更多期待"

#: root/templates/root/index.html:79
msgid "This is only the beginning!<br>There's much more to come."
msgstr "豈止於此！<br>更多新功能即將推出。"

#: root/templates/root/index.html:88
msgid "Log in with legacy account"
msgstr "使用舊帳戶登入"

#: root/templates/root/index.html:93
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: root/templates/root/index.html:97
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: root/templates/root/index.html:105
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: ide/templates/ide/index.html:28 root/templates/root/index.html:20
msgid "Due to a recent Chrome update, we have been forced to disable TLS site-wide. Security will be re-enabled in a few days."
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/compile.html:9
msgid "Make sure that the Developer Connection is enabled on your phone, and you are\n"
"running at least iOS app version 2.5 or Android version 2.1 (beta)."
msgstr ""

#: ide/models/user.py:53
msgctxt "number of spaces"
msgid "Indents"
msgstr "縮排"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:29
msgctxt "date/time"
msgid "Started:"
msgstr "開始日期："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:30
msgctxt "duration"
msgid "Build time:"
msgstr "組建時間："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:24
msgid "Last build"
msgstr "上次組建日期"

#: ide/templates/ide/project.html:403
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:9
msgid "Make sure that the Developer Connection is enabled on your phone, and you are\n"
"running at least phone app version 2.5 (iOS) or 2.1 (Android)."
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/resource.html:72
msgid "Compatibility"
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/resource.html:75
msgid "Latest"
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/resource.html:76
msgid "2.7 and earlier"
msgstr ""

#: ide/templates/ide/project/resource.html:78
msgid "Determines the font rendering algorithm to use. The latest looks better, but can produce slightly larger characters."
msgstr ""

